作為一個過來人 可以話俾大家聽真係唔洗擔心listening

小弟上年都有考dse
考緊嗰陣又做到屌曬鬼咁
好多都聽唔到
但聽唔到嗰d都試下填
考完幾滿意自己表現
最後英文2左依家讀緊asso

最後嗰句真心灰